\chapter{Listado de acrónimos}

{\small
\begin{acronym}[XXXXXXXX]
  \Acro{GNU}     {\acs{GNU} is Not Unix}
	\acro{SLA}     {Service Level Agreement}
	\acro{HTTP}     {Hyper Text Transfer Protocol}
	\acro{NRPE}    {Nagios Remote Plugin Executor}
	\acro{IaaS}    {Infraestructure as a service, Infraestructura como servicio}
  \acro{PaaS}    {Platform as a Service, Plataforma como servicio}
	\acro{SaaS}    {Software as a Service, Software como servicio}
	\acro{MaaS}    {Monitoring as a Service ó Monitorización como servicio}
	\acro{API}     {Application Programming Interface}
  \acro{TIC}     {Tecnologías de la Información y las Comunicaciones}
	\acro{KPI}     {Key Performance Indicator}
  \acro{IEFT}    {Internet Engineering Task Force}
	\acro{IP}      {Internet Protocol}
	\acro{HW}      {Hardware}
	\acro{SW}      {Software}
  \acro{UI}      {User Interface}
  \acro{CPU}     {Central Processing Unit}
	\acro{RAM}     {Random Access Memory}
	\acro{GB}      {Gigabyte}
  \acro{HD}      {Hard Drive}
	\acro{ISO}     {Internacional Organization for Standardization}
	\acro{ASF}     {Apache Software Foundation}
	\acro{PC}      {Personal Computer}
	\acro{URL}     {Universal Resource Locator}
  \acro{RSA}     {Rivest, Shamir y Adleman}
	\acro{CIDR}    {Classles Inter-Domain Routing}
	\acro{LTS}     {Long Time Support}
	\acro{REST}    {REpresentational State Transfer}
	\acro{QEMU}    {Quick EMUlator}
	\acro{QCOW}    {QEMU Copy On Write}
	\acro{SSH}     {Secure Shell}
	\acro{HOT}     {Heat Orchestration Template}
  \acro{AWS}     {Amazon Web Services}
	\acro{KVM}     {Kernel-based Virtual Machine}
	\acro{NASA}    {National Aeronautics and Space Administration}
	\acro{NIST}    {National Institute of Standards and Technology}
	\acro{MIT}     {Massachusetts Institute of Technology}
	\acro{CFN}     {Cloud Formation Notation}
	\acro{TCP}     {Transfer Control Protocol}
	\acro{JSON}    {Java Script Object Notation}
	\acro{YAML}    {Yet Another Markup Lenguage}
	\acro{LXC}     {LinuX Containers}
	\acro{EC2}     {Elastic Compute Cloud}		
\end{acronym}
}